（唔好鬆懈）呢幾日正苦派膠式記招發言 不代表香港人勝利

標題

係咁，個隻淋巴癌和綠帽蔥 輪流出泥派膠自打嘴巴，好似向香港人跪低左，但我覺得唔會咁撚順利，係佢地派膠個陣，大家都真是唔好因為佢地比小小甜頭大家就鬆懈，呢場係慢長的民主運動，我信大家應該都有相同的目標 1撤法 2撤罪 3問責 ，其實現在
根本無一樣係成功做到，佢都係無正面肯定做到呢d野，所以
不撒不散 不責不散 港人治港 不忘今刻

推